觀 塘 準 備 驅 散 行 動

警方資訊

警方收到市民申請，將於2019年8月24日在觀塘區一帶舉行公眾遊行及公眾集會。地點包括駿業街遊樂場、駿業街、海濱道、順業街、偉業街、常怡道及宏照道零碳天地一帶。

鑑於近月進行公眾活動時，曾多次引發暴力衝擊事件，因此警方在必要時會展開驅散行動。市民如有需要，應關好窗戶並留在室內安全地方。如非必要，請勿前往相關地區。

特此通知，以便及早作出相應安排。請密切留意警方發放的資訊及事態發展。

秀茂坪警區指揮官示

對唔住做左標題黨

但驅散行動又有咩好怕？
熱門一個PO都冇，邊有人出黎？
唔該幫推行動PO

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

解放軍做埋戲叫埋口號都冇人理
秀茂坪算咩

推上

?

823晚約定你

放工一齊手拖手

咁似宵禁

好似恐嚇咁

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

認真post幫推

宵禁啦搞咁多小動作

正 又有得食tg放題

推

721

怕你有牙 屌你老母
推死線 觀塘824照舊繼續

824 824 824
825 825 825

612 中信毒氣室
721 元朗恐襲
811 新屋嶺集中營

推！

拆哂佢d閪柱

823死線

每晚10點 窗邊吶喊
821 玩朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

放摧淚煙 成日常

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

D勇武派未驚過

人鏈點驅散

Push

8 2 3死線 你班仆街同我廣傳 冇人知！

可唔可以黎埋翠屏

輸出革命係必要,增大成本

叫做通知左你地啦 應該會比之前更狼..

光復香港，時代革命

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

痴線
睇咁多日觀塘行動post次次都冇人推咁濟
機場就成班人推
唔係話機場春袋唔重要
但觀塘監控燈柱一直唔處理
正苦見裝左都冇乜野之後咪推多幾區囉
到時冇人敢再上街真係唔好撚怨
唔該幫幫手推機場同時推埋觀塘阿

推上頂

推！大家唔好改變行程，阿sir好難做

仲諗住去
利申 油塘撚

點解 咁多殘體字

都係過過句，行街唔比呀？dllm

你批唔批不反對都照去架LA!!你D POPO反間狗屋自己係入面, 市民好安全

[img]

和平理性非暴力

五大訴求，缺一不可

關好門窗擋到？

唔好成日做標題黨啦
Btw行動post 推

721 元朗恐襲

驅佢老母

8.24其實係觀塘定機場

有時間望望！！

［香城online] 工程兵/和理非入 為保護前線！升級工具！！！

7:00-11:00機場
13:00開始觀塘

拆鏡頭，走人。

班狗慢慢佈陣

如果見到監控燈柱，大家會點做啊？

D 鏡頭應該影住d 非法倒垃圾既位 唔應該亂影市民lol
觀塘好多廢老 毫無公德心
希望大家遊行時可以幫手教下一眾廢中廢老

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

觀塘一定要出嚟 而家好似傘運後期

開展對話平台 過咗兩個月

所以一定要出嚟 唔可以淡！

特別要愛護下觀塘啲監察燈柱

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

721
811

無人理

push

快少少

? I

觀塘一定要多人

痴q線 叫公眾唔好去公眾活動

一開始就入apm放彈啦唔好晒時間舉旗9up

勇武手足萬事小心
五大訴求缺一不可

到時見

加油香港人

821 元朗
823 人鏈
824 觀塘
825 荃葵青

驚L咩

推瑋

觀塘見

推翻D行動post上水

觀塘

熱門？

嚇到我賴哂屎了